[智力解謎］求秒

由藍格起點一筆過不相交填滿格 我解唔到唔信有人解到囉

屌你老母

冇得打斜

呢題試水溫 呢題先係真

已秒

屌比你快左步

唔識玩要上連登求救

自己玩啦

咩game想玩下

game名

咁易都 expert

好快手解左professional

屌你仲有master

乜apps?

上面咪有圖